其實大家有無人諗過山竹係誠哥嘅陰毛？

你班傻仔掃哂超市啲野食
星期六又唔使返工
等閒咁撚一撚大家又可以幫佢清尾貨
根本吹大左

唔係牛奶公司嘅陰毛咩